免費DSE或中四五補習

如題
我而家係HKU 讀Surveying
16年DSE 29分
數 physics 有5*
BAFS有5**
Econ, LS, Eng科都基本有lv5
你想補底求二三四定追求五星星
想學知識定dse skills都無所謂
我會盡力幫你

只解會免費？因為我唔係等錢用淨係想幫下人 想嘅請我食餐m記當然都無所謂

點解想幫人補習？因為我黎緊好有可能quit u再報jupas又無retake 有好多時間

地點?最好係紅綠藍東涌四線方便大家

時間?基本上我日日都得閒

對像？無論你一個定一班人，名校定普通學生生，乜background都無所謂

除左補習外有jupas 排choices嘅問題都可以問我

希望有需要嘅人放心揾我
有意可以comment pm

勿相認

一個人受寵愛而開心係會體位上昇
我地可以量度下body temperature

真心想
Plz
今年f6

Send 電話俾我
lhmlhm@connect.hku.hk

send左電話比你

Received

巴打有無telegram

User name: lhmlhm

可唔可以講下你點溫數

又想食學生妹
死厹

Speechless

Long q 做joint us
再操翻dse 做到有九成up
Mc玩cal幾做到要有40/45or above

中英點溫 今年retake

可以瘋狂問數嗎？
17 dse

可唔可以email 個電話比你 之後瘋狂whatsapp問數

想直接問
依家排choice已經放晒水泡落Band B C有冇問題？（浸大，city個堆）
見啲fd band b c都仲放3大 話遲啲有得轉

仲有3個月 英文u變2有冇機

同問可唔可以問數
仲有樓主telegram係唔係個名有4個字
驚搵錯人

樓主黎緊想入咩

留名

thx
有冇操ce?
呢排操ce好多唔識

無讀不了

唔識一定要解到識位止
其實年年題目大同小異

Bfin Hku/qfin cu

係

你知道乜係svo應該仲有得救

Email sent 👍

讀緊中四，physics mechanics 見到就唔知點做

遲點淨係有得轉5個
B C放水泡正確
我16 jupas b1 enf Hku b2 enf city

Send 過黎問

中文無得温
Eng paper 1 試下從keyword 揾答案
Paper 2 有底操下language 無就學 reason evidence explanation impact solution 推論
Paper 3 part a 聽rthk radio 3

你中文有補過習？

依家好似有得加$80轉
我都諗住轉
之前好白痴咁填晒一堆工程
如果phy炒咗就玩完

巴打有冇方法英文保3上4？
純靠exam skill黎講

點解quit survey?

ls你中定英

中

樓主 我都想補補 可以幫下貧窮的小弟嗎？

有 但我根billy ng d skills

有 yylam overall 6263 = 4

有興趣
F5

推

巴打，我email咗我phone number 比你
我呢家都補緊billy，有野想問下你

英文有冇可能1變3
仲有3個月

大家好熱烈
等我六點翻完intern reply

頂 好似識樓主

正 有冇人一齊補LS

我都中

已send電話

中文Reading有冇咩Skills

已pm

巴打，我成績好差，可唔可以照 pm你？

無所謂直接send email or telegram

你睇吓呢張白紙，係雪山上面嘅白鳳凰！！！

可唔可以留email

自膠 冇睇晒

Sent

樓主 我英文同翻工白紙一樣 有無咩方法係易上手？ 小1英文都唔識 有救嗎？

翻去讀小一

Send咗電話了

F.6廢人想約巴打出黎補英數，有無人join

有興趣呀

想補phy

遲下補billy ng個 intensive,但唔知有冇用同會唔會太遲

我呢排開始補cs
覺得佢有啲慢 似補底 但整體幾好
同埋我都覺得自己太遲開始補

你約個話叫埋我啊

叫埋我

交換telegram?

我覺得自己廢到無能力去補

我想補econ同數啊

唔應該放棄自己
想補底個話cs應該唔錯
不過我有其他朋友係咁讚billy 都有少少心郁郁想轉人
但我幾鍾意上cs堂
btw 4底想上5有冇建議
pp1,3一般
pp2,4好差

無放棄 只係唔敢補啲大型既，怕追唔到姐
利申：掂線拎lv2既垃圾
有無規模細啲既補習社介紹

留個靚名
利申：今年quit左U retake DSE

細嘅唔識
其實英文個底好多時都係浸多啲

真係咁筍？ 宜加多唔多人 樓主會唔會應付唔到

bafs account定management

F5 econ 癈j 想問做咩練習好

Between 感謝樓主無私奉獻

Past paper

已經覆到傻成廿幾人

巴打quit U再報jupas定nonjupas

hannah_106

多謝巴打 我都send左電話比你啦

利申 今年都係retaker

op睇唔睇到，我email左個電話

Account

樓主好靚仔

可唔可以問數 我f5

點睇Surveying

想瘋狂問accounting econ 同數

有人約出黎補個話 如果方便可以叫埋我
telegram:RHK_L

我只係毒j驚一丁友約人

英文點樣可以好D，自認廢J

Nazi

Why

Quit U 考2018 DSE？

No
Only 16

點溫account平時

Form幾 我都想約

f6
其實form幾應該唔係問題
f6教嘅野都唔係好多

有冇人約補英文

我可以
雖然我本身都有補calvin sun

可唔可以教我英文
非dse雞

男神唔好走

約補英文通識？
利申F5

英文，通識

我ok
其實通識f6只係教多個全球化topic
不過全球化好鬼煩

但係op係咪放棄左呢個post

反而覺得全球化最易 personal development最難

個人成長最易
不過諗例子難少少

你試下telegram搵佢